一人一張搞笑嘅文宣圖

一人一張狗狗搞笑嘅圖 or GIF

我對上一個post
得閒見到新圖就會更新吓

好似開錯台